政府比300萬工聯會起口罩生產線，再用$3買返自己比錢做既口罩

最後交由工聯會「免費」派比廢老

又派錢比工聯會 又比高帽佢地笠
對外繼續阻止口罩進口

之前直接比csi口罩佢地派都唔夠和味
因為要做義工派冇錢袋

一般廢老港豬冇興趣去理d口罩來龍去脈 總之唔使我比錢買

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

冚家鏟 咁政府點解自己唔做

特首辦報告改以「選舉政治」角度分析，指政府希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」，並主動提出兩大問題「懇請」中央協助解決，包括容許數間口罩供應商向香港供貨，並為本地口罩生產商提供機器和原材料；以及容許港府與湖北及武漢政府商討安排滯留港人返港。

工聯會如果唔計麥美娟屌老母嗰次，應該就係全建制最撐林鄭，同林鄭行得最埋既建制政黨，連民建聯都冇咁跟得貼

成班打手係到打泛民
工聯會收錢收到開心笑
3蚊隻口罩
炒價買

個生產線政府打本 賺錢永動機

條生產線wiki買40萬hkd
政府俾300萬工聯會

工聯會 錢又袋 義工光環又袋

工聯會最勇猛果然冇錯

呢單野都幾赤裸裸既貪污受賄 仲用抗疫做藉口屌人政治化 同唔抵得佢地有生產線

真 利益輸送

課金+種票

擺明利益輸送

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票

政府俾錢工聯會買票
政府俾錢工聯會買票
政府俾錢工聯會買票
政府俾錢工聯會買票
政府俾錢工聯會買票
政府俾錢工聯會買票
政府俾錢工聯會買票

仲要請d失業藍絲

千其唔好燒人間廠

一定唔可以咁做㗎

一共送左8億比工聯會